貼街招 就係佢射爆印尼女記者隻眼！黑警個樣張相要係第一頁！

起佢埋佢成街底 黑警死全街 全港手足貼街招

全 家 太過激動 打錯字

推啦 唔該

唔好貼吹水台
好快沉

推

其實fc 咗真係佢？我見佢手上嗰枝係射tg 嗰枝槍嚟

上下加幾隻字

「此黑警涉嫌射盲印尼記者，警務處包庇縱容拒供資料」

點都有個黑警 負上責任 恨不得3萬thanks

推爆其他類似既post please

推黑警射爆記者眼個d post 唔只係我呢個

推咗先，佢地無一個係無辜

推爆佢 黑警死全家

dllm

唔係佢都要貼啦下嘛
一係佢指證個罪犯出嚟

你都啱推

Push

pish

推咗先。

【網絡安全】點解手足仲用緊Whatsapp同Telegram?! 用吓呢啲App好無?

千祈唔好用 super resolution 放大

話佢把槍兩種彈都射到

如果無記錯呢把係射大粒嘅橡膠子彈

push

推爆佢

搵到啦 千奇唔好痴通街

全力一推，大大力push